[#ISCO2022!!!!未] 皇家馬德里球迷吹水區 (47)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

樓主唔反包皮

樓上紅色鬼

樓上老母肉酸

其實皇馬點計都有排玩啦
中場線完全後生仔,中堅左右閘執個替補,防中執個替補,前鋒執多個替補基本上齊陣,跟著先細諗下有咩位可以再細執咁
回塘,不過算啦,人地已經火到

A米劍指歐聯

佩狗最鐘意拆自己骨

暫時真係唔大動作,不過唔排除轉會市場close個陣爆seed
不過市面真係包皮,世三有傳過同星,不過買包皮就會放莫拉達,咁就要睇獌肯唔肯俾錢
不過買包皮不如買戴巴拿

就黎成隊法國買哂返黎

玩完
樓豬不祥人

黑腸

呀朗洲際要食雞胸

簡迪，

謝斯華麗留名

我地賓周是咪法國隊前隊草

加埋賓周可以學雲爺爺玩法國隊

fuckyea!

人球

你人渣

出左6c信

佩狗打手同龍馬一樣25
我覺得皇出3-4m年薪佢應該都黎
條友想踢大會 AC啱啱先重建
可能佢唔想等咁耐

巧驚驚

會員honda先最25

呢個真
又bug又25

之前話佢係獌狗,佢都出6c信兇我

有錢大晒咩死獌狗

出左6c韻

莫拉達唔走我祼跑

飲油啦

認錯人

佩狗打手唔好轉移視線

谷xx

牙維已經係我既人
咪再屈我

又互含

g

on撚9_冇lin

?

廢狼玩到幾%

死獌狗係出面個po扮皇狗引人屌 好撚嘔心 屌奶星

有冇link

佢地一定係波台最小氣既球迷

仲以為疤狗先唔肯認返自己隊波做主人
連獌狗都係

希望唔好又有on9仔講埋on9野
搞到同米蘭迷開戰

衛冕完應該會多左一堆

糷迷算係理智 佢地大部分都覺得係球員問題

佢地又咪係有班當左當拿龍馬去左皇馬
唔知以為佢著曬波衫簽左約

睇左咁多年轉會新聞都慣啦
一有球員轉會新聞 十單有九單都話皇有份出價

岩岩收到風皇馬未必真係要佢

但佢個經理人想帶佢去皇馬

佩狗：6m? On9 ga你

岩先聽到佢講聽話

喂 3點開會

又開 冇90m就躝啦叫佢 好煩

姑娘夠鐘帶你返房

佢地開會當zip時間,唔開波日子流流長好難捱

皇馬同米蘭跌落水 你救邊個

why not both

叫你揀一個答both, 啫係又開bug

聽秘書講今次仲要傾埋包皮著幾號波衫

25
想我isco bbb加盟米蘭

去阿狗著7號

阿狗個post topic

葡萄牙媒體《球報》有爆出猛料：C朗想要離開西班牙，因為他受不了來自稅務部門和檢方的騷擾。

葡萄牙國內最大的媒體《球報》今天封面以“C朗希望離開西班牙”為題報導了這一消息。他們稱“C朗對於來自檢方的官司糾纏感到憤怒”，他希望離開西班牙，“這個想法是不可逆轉的”。

而《馬卡報》稱皇馬會試圖安撫C朗，希望C朗重新考慮其決定。

咩料呀

朗呀

返獌既話牙維實開心死

馬德里政府=25

迫害我朗

政府都迷疤

良心發現,當年迫害加泰人太無人道,馬德里政府既人睇唔過眼要煮死皇馬

皇馬未來=法西聯合軍

空炮維

肉酸老母

Cristiano Ronaldo makes 'irreversible' decision to leave Real Madrid after treatment by Spanish tax authorities

吹得就吹
唔信阿朗會走

好假

Cristiano communicated his frustrations to the club & president who's trying to calm him so he won't make any rush decisions. [Marca]

牙朗有錢捐比山區兒童冇錢交稅

Isco asso?有價就賣，睇下達仔就知啦

吹得就吹
唔信阿朗逃稅

做咩姐你

諗起西史堂法西聯西當年慘敗俾英格蘭

😂😂😂

做咩問人做咩姐你

永續賓周
買埋包皮，馬迪爾，我皇BMM三叉戟火力
驚人威震全歐

bb

喵事？

肉酸

叫你咩

Cristiano Ronaldo has reportedly told Real Madrid he wants to leave the club.

Latest gossip here ➡️ bbc.in/1QqNGBp

BBC

gossip=9up

第一年留意轉會新聞 唔知邊啲信得過邊啲信唔過
自膠

Ok
Morata Bale C7 James all leave
Wing joke BenChowMa

C朗走 擺

巴耳 達 麥包

應該好勁

話想走唔一定假
走唔走到係另一回事

賓周擔正
我皇年年六冠不是夢

總之mbappe唔會黎

dybala 都唔會

賓周馬都唔會走

我記得你有份J

其實世三都幾俊俏

不過廢

其實沾屎都幾俊俏

死金毛飛死mk死狗公

下

世三突破勁wor
如果走左占入世三我即迷

占士都係

占士青靚白淨 笑得又charm

阻住辛仔上位

果次同鄧佩儀張合照j死人

你就廢

J還J 黎還黎 兩回事唔好搞錯

迷占啲人真係易放棄

迷沾分裂

你ON撚9

不堪一擊

法國你從來都唔會回應我嘅問題

因為你係絲

件1617 hm jersey 歷時兩個禮拜終於坐緊飛機黎

第一眼嚇親
屌你老婆張繼聰

你條問題好難答姐bb

🐶🏹

go che la diu

幫你改返
不過占士會留低

不了 占士要去英超證明自己

占士

禾吾系

CR7走？

【踢而優則教】魯爾榮歸皇馬 複製施丹成功方程式？

做主席

有新聞話佢因爲比人告想走

Twitter上有消息稱這件事就是文迪斯放出風聲，其本意讓皇馬出錢擺平，逼著皇馬幫忙解決稅務問題。

痴撚線

成功路線咪重用賓周囉

如果係真都幾on9

今個暑假 皇迷好忙

禾朗返mu 了

2億先生

不了，我睇好拿度

牙維最開心

再見了 牙朗

我地賣牙朗既話
筆錢係咪都可以用足十年

發現傳緊要走既球員全部都係得唔到合理對待

收息既話可以用一世

Jorge Mendes has confirmed to @realmadrid the anger of @Cristiano and they have many offers.

朗,占,達,比

咪痴線啦

Lmlm 改左名 個原名比人發現左

Real Madrid will not try to hold Cristiano against his will if he decides to leave. Club expects an offer of +€180M. [marca]

牙朗

我覺得要完全尊重阿朗決定
佢冇野欠皇

之前美斯逃稅都有傳佢想走 所以諗住應該係吹水新聞 點知依加似真

估唔到呢個夏天會咁亂
假設真係走哂呀朗 達仔 占士
就算買到人都要睇下夾唔夾到
要建立個皇朝又無望了...

美斯係幾百萬
佢係千幾萬

佩狗有藉口買世三了

文迪斯要皇馬找數
佩狗真係彩佢有味

癡撚線
直頭not for sale啦
講真有冇逃稅都好
作為球會都唔支持
仲叫個球員點撐落去踢

呢條友出名仆街
但呢壇野未confirm唔敢屌佢住

皇狗真係獲獲新鮮
前年拉膠 今年到牙朗

咁中場自古以黎咩皇朝都係最重要既,只不過c朗呢單野又真係太爆,無人估到
不過我始終呢單野唔洗靠走就可以拆掂既,更何況逃稅而走對佢事業同形象影響好大

會留佢
佢係都要走先賣

馬卡報嘅嘢，大家勿認真呀

西班牙好多消息都有講
文迪斯同皇馬講c朗嬲

就黎成隊波都過獌 j到傻咗

呢度已經有一個...

開名啦

以佩狗口才 呢啲case應該唔難拆

少年太年輕了 睇下阿妓，就知咩叫做真正嘅世徒險惡

而家係睇佩狗點搞

佢就真係太年輕
臭jer佬唔洗理佢

臭jer佬

咁都傾得掂
真係要迷佩了

選主席年 點會比阿朗走
搞笑新聞

梗係on9啦 為左單官司走
肯定係扭計加人工/福利/commission fees

屌你牙

選西咩，佢要做，邊個夠佢黎

是咪有咩誤會

基佬

就算朗朗扭計，佩狗都唔會咁快話賣啦

佩狗打手又可以威威

人妖

我想問下你地，咁樣蝦一個女孩子，你地的良心過意得去嗎？？

所以迷佩一定冇死

講撚左會盡力留佢
如果佢係都要走先賣囉

臭扶他

拿拿臨拆掂佢啦佩狗
唔可以比阿朗走架

阿朗一走 條數應該夠買起一隊中遊

佢死mk狗公

你基佬

你死tb

佢係

你臭jer佬

臭jer佬呢個名改得好

臭jer mbappe

好衰但好好笑

真名王

臭jer皇

臭jer王

佩狗面對C朗傳聞：

佩雷斯昨日點名斥阿朗，指他「阿朗無錯係幾靚仔，三十二歲，但交稅又唔識，又要問隔籬嗰個………可能會有曼狗鍾意佢，但都沒有所謂，對我嚟講無損害」，他希望大家明白， 選舉不是選美，要根據一個人的政績和人品而選，並強調自己是老中青嫩男女「通殺」的人，續斥文迪斯「食咗屎呀呢個真係………我同阿朗一齊咗八年，你話佢會唔會聽一個唔識嘅人？」他亦於facebook用粗口批評阿朗「乜撚都唔識」，呼籲選民想清楚。

佩雷斯對自己選情直言「我哋驚都未驚過」，強調不用告急。他亦建議選民在加泰公投投白票，稱「絕不能助長加泰勢力」。

阿辛斯奧：美斯唔啱踢皇馬

【體育】世界兩大球星美斯及基斯坦奴朗拿度，同隊合作會是甚麼光景？不過這個願望恐怕短時間內都未能實現，皇家馬德里中場馬高阿辛斯奧明言，現在的皇馬根本容不下美斯。

皇家馬德里今季大豐收，分別在西甲及歐聯封王成為「雙冠王」，雖然占士洛迪古斯及艾華路莫拉達為了更多上陣時間，大有機會今夏離隊他投，但隊友馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）被問及美斯會否適合皇馬時，他回應道：「一定不是現在，我們的陣容很好，如果能保持下去，肯定是完美陣容。」

現年21歲的馬高阿辛斯奧今季深得教練施丹重用，在各項賽事上陣38場共有10球進帳，是皇馬奪標的重要功臣，預計球會官方很快跟他簽署新合約，留住這名21歲西班牙小將。

佩狗講完應該爆血管

姊妹 佢地蝦我

Why叫臭jer佬
有無出處

有臭jer又絲打，你陰陽人牙？

因為佢唔反包皮

為人都碌鳩一樣好鳩屎

小妹今年岩岩升中

又屈

你好牙 我叫摩迪妹 點稱呼牙

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

依個系小妹

殘體

清算佩狗
賣走我呀拿

朗哥不要走
如果走左..下季真係等收皮

報導講左好多唔同職位
就係差主席位未數
如果raul做埋主席
就變左名宿管理

牙朗美欺鬥埋逃稅

雞味濃撚過濃湯寶

呀朗走？咪撚玩啦

冇c朗就唔係皇馬
唔好走呀

成班迷g
On撚9

馬卡報: 皇馬高層雖然感到驚訝，但仍安撫C朗，表示稅務問題會有解決方案，並希望C朗用這兩個星期冷靜一下，洲際盃結束後再面對面交流。

突發:佩雷斯成為皇家馬德里總統候選人。

皇馬輸了
馬德里輸了
西班牙都輸了

老坑退休吧啦

粒仔也輸了

Atlético want Real Madrid to pay the full amount of money (€24M + €6M) for Theo Hernandez before they make his departure to Madrid official. [as]

買咩人都冇用了 禾朗都要走仲有咩意思呀

講下臭姐 咁認真

如果牙朗走左fifa18係咪要轉代言
預購左嗰班又點

會唔會扮走，留達仔/叫高層快d簽麥巴比/hazard/dybala

試水溫姐

Cristiano is upset that the media in Spain is portraying him as a criminal. There was no talk of him leaving Real Madrid. [ABC]

Cristiano spoke to his Portugal teammates about his displeasure then it was leaked to the press. CR7 didn't talk to the talk about leaving.

即刻轉代言人

主席做嘢未？

信果個先白痴

咁多新聞講 淆都正常既

如果係真我唔願做人了

垃圾皇最興D突發性新聞變成真
明明成年都無傳過 但一出現就多數變真

牙朗

幻覺黎姐

禁多次買人
咁就唔洗驚C7走啦 仲可以留埋達仔添

牙朗要走 買斷自己都得啦

希望好似上年定唔知前年突然話拉膠去獌咁

痴線

講真

呀朗真係真係要走 都無計

不過180m就真係少左D

依家閒閒地一個華拉堤 麥巴比都百幾

起碼要cover到兩個頂級既價先好放

始終我朗又老一年

雖然仲係好勁 但係佩狗想玩年輕化既話 我朗走 係就係搵唔到人有佢咁勁

但係其實如果岩價 對我皇 係好大幫助

睇黎睇去得獌接得起貨
係獌就好 買完應該買唔起達仔
但我又唔覺c朗真係走

朗個價起碼要夠買番dybala+hazard

Yes

記得牙朗係歐聯贏左之後係到講話自己唔係咩罪人之類嘅說話
而家直頭想走
睇黎佢真係忍左班傳媒好耐

但唔會因為逃稅而著草掛
對佢形象影響好大

摩佬 點會 用幾億 買

可能只係覺得啲傳媒同政府19

大家冷靜諗下 阿朗邊會走
如果佢仲想拎金球獎
成個球壇 我地個陣keep得最好
最有競爭性
其他都仲係調整期

牙朗唔好走 唔好走呀！！！！！

新聞話c朗想走主要係因為稅務問題

屌而家真係好撚心up

下個topic挽留牙朗

走先算啦

c朗走你直播食屎

牙維好惡

C朗今季走既話我承認結衣係G了

牙維最愛紅

devil

魔性

我朗單野

本來想話叫比大哥挽留
但係醒起佢都話走
唯有靠去向未明嘅金毛了

葡萄牙幫收皮

C朗走可唔可以留達仔
咁賓周都無留係到既籍口

樓豬開po就出事

bale 玻璃
賓周 廢
牙朗 逃稅風波
下年molamola

得佩狗洗唔挽留

唔賣呀屌

例如沙比無啦啦走左

唔好燈

C朗走都唔係壞事姐

睇完d新聞
覺得呀朗係放風走威脅皇馬幫佢交稅/簽份更大既約
如果真係前者真係太仆街
比份糧你公司本身都交左稅
而家你逃稅 仲要屈公司幫你交番 仲有罰款

佢走如果揾到人去替補當然唔係壞事,揾佢替補基本上要翼加前鋒
翼世三重傷,買佢成問題,前鋒戴巴拿無傳過,真係買包皮咩

唔洗走都係

包皮個位其實係咪好似牙朗個位咁

利申冇睇

包皮輔鋒

阿朗可唔可以唔走
宜家咁搞，今年咁風光，下季調返轉比屌奶星人串

Don't leave RM la diu

arron dont go

C7 = 皇icon
好難想像到冇佢既皇馬

恭喜達仔

Dani Alves: " I told Dybala if he wants to improve he has to leave Juventus...."

疤狗想出手了

清你幾靚仔啵

Xavi: Dybala is the last piece...

又幾眉清目秀

機師同高仔都結婚

達仔寫得幾浪漫

[FF]如果牙朗真係走
不如買哂戴巴拿麥包皮返黎下季玩幻幻

戴巴拿 麥巴皮 伊斯高
辛仔 高仔

你地兩個靚仔啲

【球王要走】C朗無情 皇馬一樣無情

垃圾毒果

投稿/專欄嚟 好似係

gay

No 包皮 la
世三+dybala

BREAKING: Real Madrid are considering stopping negotiations with #MUFC over Morata until a clear answer over Cristiano emerges. (@diarioas)

戴巴拿無傳聞好耐

A meeting between the two clubs to finalise an agreement is scheduled to take place next week, but that could be delayed as the European champions will not want to sell Morata if Ronaldo leaves.

個個都傳走 係無傳咩人黎
雙冠都拆骨

朗別走

希望係假
真既話 走啦

阿朗苦肉計？
用自己放料挽留達仔

我覺得可能性大 呃包皮有正選踢

牙朗美斯鬥埋逃稅

Mirabelli: "We are ready to discuss Ronaldo with Perez but not for €400m like Spanish papers are claiming"

係都叫戴仔同麥仔啦

大波拿 包皮

不了
大仔 包仔

臭jer皮

牙朗都幫皇完成歷史任務。佢都32，可以功成身退。我寧願留morata. 賣埋benzema.

不了
留到退休

支持賣朗=假皇

agger

留係到幫下拖舟手
歐國盃睇得出佢幾有潛質

牙維: go mu la

C.朗拿度陷入離隊風波，對此，《馬卡報》發表評文章，以下是原文的摘譯：

故事並不新鮮，但這一次，C.朗拿度吵著要離開球隊的新聞還是讓皇馬感到驚訝。C.朗拿度給球會增加了困擾，他的行為對皇馬並不公平。

C.朗拿度想要離開皇馬，但是是這支球隊讓他獲得了3次歐冠盃冠軍，並且讓他有了和美斯競爭的資本。如今，C.朗拿度將皇馬拉入一個非常複雜的境地之中，不論最終的結果是轉會還是簽下新合約，這件事情所造成的創傷都將無法痊癒。

皇馬的利益遠在球員之上，當然也包括C.朗拿度在內。即使C.朗拿度離開球隊，一切也都會照常繼續。皇馬對這一刻有所準備，對於球會來說，這當然不會是世界末日，皇馬只需要將原有的計劃提前就行了。

最近這些年，皇馬主席佩雷斯把球員都徹底寵壞了，在很多方面，皇馬都已經仁至義盡。

如果C.朗拿度想要離開，皇馬應該勸他回心轉意，但是，如果C.朗拿度想要一份更大的合約，讓球會來承擔他在稅務問題上的罰款，皇馬高層絕對不能低頭屈從。因為，皇馬淩駕於任何球員之上。

仆街馬卡報 關你撚事呀

C.朗拿度可能要離開皇馬，這樣的新聞顯得非常突然和令人震驚，然而，在《馬卡報》看來，C.朗拿度做出離隊的決定，並非一時頭腦發熱，而是諸多因素共同作用的結果。關於C.朗拿度想要離隊的原因，《馬卡報》列出了5點。

1 逃稅指控讓C.朗拿度感到受傷

不久之前，西班牙檢察院正式起訴C.朗拿度，指控他涉嫌逃稅1470萬歐元，而C.朗拿度堅稱自己是無辜的，他認為自己做了所有該做的一切。因此C.朗拿度感到十分受傷，也就此萌生出不想再在西班牙踢球的想法。

2 感覺被媒體迫害

在C.朗拿度看來，媒體處處針對他，似乎要把一切罪責都讓他來承擔。在C.朗拿度看來，媒體經常對自己下評判，但他們並不瞭解自己，C.朗拿度曾經如此說過：「他們對我就像對待罪犯一樣，而他們壓根就不瞭解我。」

3 感覺沒有得到皇馬足夠的支持

在C.朗拿度被指控逃稅後，皇馬迅速發佈了聲明，聲援C.朗拿度，堅稱葡萄牙人是無辜的。儘管如此，C.朗拿度仍然認為自己沒有得到足夠的支持。

4 想要尋找新鮮感

C.朗拿度已經決定了，自己不想再效力西班牙的球隊，很長一段時間以來，C.朗拿度都希望能重回曼聯效力，現在看來，機會可能真的來了。

5 自己成了不好的典型

C.朗拿度對西班牙司法系統不滿，自己如今被樹立成了一個不好的典型，但他認為這是非常不公平的。

唔係阿朗親口講既全部都係廢話

除左佩雷斯寵壞了果段
其他有講錯？

佩狗食撚屎

今次支持主席

根本唔係需唔需要c7嘅問題
係球皇做左咁多貢獻今年仲幫手衛冕埋歐聯
作為靈魂人物都留唔住仲話大球會
之前主場噓朗果啲馬迷又係痴鳩線，癲峰時期比曬你隊波一啲感恩都唔識
總之朗一定要留

少少風就信

牙朗幫皇馬拎過咁多獎
而家有啲風聲就扯行曬旗話要賣佢換乜乜柒柒
難怪皇狗成日比人話冇人情味

我就死都唔想牙朗走
直頭not for sale
你比夠100m我都唔賣

Exact7ly

打死都唔信C朗會走

100M梗係唔賣

自膠
1000m都唔會放
牙朗地位直逼史上最佳
難得有個咁好嘅球員做球會icon
如果咁輕易就賣佢
皇狗真係要食番廿年雞胸先得

先唔講商業價值
而家根本冇人可以擔到大旗
我朗唔可以賣

1000m牙
Bug黎

球會icon真係中曬point
冇朗嘅皇馬真係唔敢想像

多多錢都補唔到牙朗離開嘅損失

皇馬咪出左聲明支持牙朗 報紙佬

睇下依家全足球世界既注意力都係皇馬度

#marketing #realadcampaign

bug honda

米基爾施華：C朗未受轉會傳聞影響

有傳基斯坦奴朗拿度近日因受逃稅官司困擾而打算離開西班牙，不過其國家隊隊友米基爾施華則指這名老大哥目前十分轉注備戰洲際盃，完全不似受個人問題影響。

現年32歲的C朗拿度近日被西班牙方面指控逃稅，更有指他因而希望離開是非地，不過正與他一起備戰洲際盃的米基爾施華卻指對方完全沒受影響：「從我所見，他完全專注於國家隊之中，他非常集中及認真備戰。」

剛加盟AC米蘭的施華又指能與這位大師兄並肩作戰是自己多年夢想，並從對方身上獲益良多，「這是我多年的願望，我不時幻想與C朗一起上陣合作。他常給我意見並細心解釋，我們有良好溝通，這亦對場上的表現有益。」

有個球員無論醉駕超速叫雞勒索 都冇話要離開皇馬
大家知邊個係真皇啦

人不要面天下無敵

No one is bigger than BenBen

呢到依家係朗迷多過皇馬fans

其實我覺得c朗唔會因為呢件事走,但幾年後合約到期應該都會放走去捧另一個新星,皇馬呢廿年真係無人可以踢到掛靴,除左施丹
不過過左洲際盃先啦,而家皇馬前鋒線既轉會市場停晒,連莫拉達直情唔係90m就賣,係要停

我十五年皇迷
如果皇馬過賣朗就屌佩姐
如果朗想皇食死貓俾埋罰款
我就寧願賣

真係當皇水魚咩

報稅係球員自己責任
有乜理由要球會比呀

啱呀
但我撐朗嘅原因係因為佢值得留
而唔係要幫佢比錢

等阿朗出聲解畫

呢單野吹仲得大過12年果次,文迪斯又用傳媒撚佩狗
皇馬係今次稅務問題其實仲可以做D咩
如果最尾又係用加薪黎解決問題 都幾撚反感

其實無咩可以做,交稅係個人責任黎,皇馬真係可以咩都唔做,不過皇馬照計會同西班牙政府去交涉下個稅可以點樣解決
個人立場唔想佢走,佢啱啱先打埋前鋒,佢經過施丹調教之後幫到佢幫到皇馬,應該可以打多2-3年,而家佢走左就真係令佢令皇馬感到可惜
btw 其實有無呢單野都好,完埋呢幾年約c朗都會走

仆街傳媒

依家佢係疑犯姐 一日未判都未清楚真相

認真一年搵咁多錢都唔交稅係咩諗法

一係比錢(稅連罰款接近30m) 一係打官司
如果皇馬真係咁大影響力佢就唔撚洗比人告啦

真係寧願佢真心想走
都好撚過搞場大龍鳳去施壓皇馬
文迪斯死全家

睇過下個說法係牙朗覺得係合理避稅
西班牙政府覺得唔係
所以牙朗覺得無錯

認真一年搵咁多錢都唔交稅係咩諗法[/quote]
睇過下個說法係牙朗覺得係合理避稅
西班牙政府覺得唔係
所以牙朗覺得無錯
唔想找數
文迪斯就叫皇馬找

不過西班牙政府又係乞兒
聽講係馬德里地區有境外稅
球員境外收入都要交稅 疤地區無呢個稅
呀朗成日有商業活動 就係無交呢筆先比人告

西班牙宜家咁窮 有錢真係即刻搶

footballitalia‏ @footballitalia 21分21 分鐘前
更多
#RealMadrid could take Gianluigi Donnarumma in swap deal for James Rodriguez … #ACMilan #Colombia #MUFC #RM

ho ball ching

Hell no!!!!!!

好唔抵喎

你地咁唔想要占士, 咁就我地要啦

唔想要沾屎亦都唔想要龍馬

牙賓與牙笨

當年魯耳 卡斯拿斯咪又係俾人噓到走 皇迷最不知所謂

擺明係bald 黎啦

勝利球迷太多 冇計

其實朗似係為左啖氣，睇落佢真係覺得自己無錯 咁呢個情況已經唔係皇馬幫唔幫佢嘅問題

佢想占去獌啊

道出重點

死獌狗愈黎愈出面

HOW MUCH WOULD RONALDO COST?

Cristiano Ronaldo has put some of Europe's biggest clubs on alert after it emerged he wants to leave Real Madrid because he doesn't want to play in Spain any more.

A report in the Telegraph today claims his advisers are telling clubs he would cost €150m - which is equivalent to around £131m - despite having a €1bn buy-out clause in the contract he signed in November.

The newspaper claims Paris Saint-Germain, Manchester United and Inter Milan could be tempted - but claims Ronaldo would not move outside Europe to China or the MLS.

直接宣布去啦

靚仔到

右邊果隻= 迷James Suu

屌你老母邊個串suu仔

Ｇ＿ＢＡＬＤ１１

垃圾圍爐

原來用哥倫比亞icon架

岩啦 反正都唔係皇馬球員啦

u vin

等緊阿朗決定
返娘家都好嘅

賤種蝗最撚仆街
無邊個得善終
唔係支持阿朗 彩你都有味

Yes
全部落地獄
放心 一定帶埋你

牙gap好惡

佢又話你肉酸lor

牙朗IG都用緊葡萄牙ICON

我地和解左啦

好似話牙朗逃稅單嘢出咗之後 皇馬叫人唔好登牙朗著皇馬嘅相 唔知係咪真但如果係真嘅話牙朗嬲好正常

獌維rubbish

我同阿維一伙
肉酸

牙維又係度挑起事端
身在皇營心在曼

辛仔勁到

仲要lok仔助攻
丁撚死人咩

有D似超級盃果球

辛仔

又一球lok仔助攻辛仔喇
我皇未來

J死

白仔

阿辛屈機嘅

你J妓女

你幫佩狗打J

你唔反包皮

佢要佩狗買包皮嘛

你唔識分左右

駁5到

佢弱智

小朋友齊打交

你毒撚

你獌狗

你臭g

辛仔戴帽

超曬班

皇馬係咪想簽Ceballos再借比貝迪斯
搞掂未

馬體想爭
未必簽到

早幾季講isco同james合體
合成品就係辛仔

細華傳波幾好

睇返5月D新聞

AS claims Zinedine Zidane wants to pounce for the 20-year-old central midfielder after some impressive performances this season.

原來又係施丹睇中

睇左陣 辛仔戴帽當然勁啦
M洛 細華都表現出色
下季期待佢地既表現

主席 乜鳩呀

Marca's Cover | "Zidane called Ronaldo: Cris, I don't want you to leave."

愛我別走 bb

又唔訓教

抽到優格太興奮

辛仔雖然戴帽，係對面個龍好廢

好勁好想要

Sleep is for the weak

留意到49000係咁打我地球員主意
唔講以為佢地係咩冠軍咁大吸引力

迷拖了

班友咩都ff一餐
之後j十幾個post

似迪馬加isco

痴撚線 本身都覺佢唔差 冇諗過勁到咁

阿朗走既
阿辛 莫拉達
踢正選

佢黎個陣都係好勁,不過開始死扭,俾施丹放左後備,跟著當佢翼同中場咁用,放佢出黎時間都好多下,所以我都話係爭高華錫成材
至於華斯基斯就算啦,從來都係綠葉黎,希望佢唔好上腦,莫拉達就點都要學識同中場配合,如果學識以佢身型黎講係好勁
btw 而家c朗單野搞到我地完全唔敢郁前鋒,真係7月份開始傾c朗單野,隨時搞到8月先搞得掂

CD rom表示
最好就拖下拖下全部都唔郁

不了
監躉沾屎擔泥要躝

躝去mu

yes 你都躝去mu

牙維拉大隊

馬細佬高仔去左達子婚禮？

馬體唔係ban買人?

好似係高仔婚禮

抽到火果隻咋屌你

假皇真獌

獌派出黎一條針

獨狗食撚屎

有無人買左新波衫？
暫時見21賣599連字，有無其他間推介？

今次我撐你啦真名王

hi 屌你個臭嘴

高達華3個都係依兩日,唔記得邊兩個撞日子

應該係達子拿祖高仔一齊結婚

之後仲要空炮

華係機師個華

佢地有無邀請隊友嫁呢

拿祖去咗達子嗰到
細佬就去咗高仔

阿朗走 我收山添啦 講野！

唔信朗真係會走

J咗

朗走咁係咪要留沾

走唔走都要

唔係話高仔嗰到得魔笛子撐場咩

報紙嘅嘢不可盡信

好波牙維

佢想占走獌咋

牙維

陰謀論：其實全部迷占都係牙維funson

呢樣真

原來B仔你係牙維

留意到已經有會然開始j我
係咪可以諗定花名

琴晚係踢得唔錯 又靚仔喎
M洛？ M仔？洛仔？

點解一定有個仔高仔辛仔達仔

就算係PSG都比唔起過億去買個下年就33既球員掛
牙朗扭下屎忽等佩狗無玩fm玩得咁過癮都係件好事
至少達仔無走得咁易

朗哥有價冇市
比得去轉會費仲要包埋份糧仲有文迪斯個筆
埋單分分鐘成300m
不過佢咁樣撚下佩狗岩架啦

駁唔到

獌狗

d曼迷個post名 咁快就打j

竟然有人支持

傳統既野你識條鐵

d獌狗打飛機打到....

洛b

辛仔好撚尾機

企撚開d啦你 死獌狗

企開d啦死獌狗

由頭到尾都係得你班垃圾獌打空炮飛g

有咩風雨未見過呀傻鳩

獌狗筆錢而家終於滾到買返朗哥都得
想問幾時儲到成隊皇熙搬過去

牙洛

獌狗痴撚線 贏左個歐霸之後當正自己世界第一咁

有得踢歐超杯 打撚柒你歐聯冠軍

今年買住bcjm先
下年再滾大佢買埋中後場

有人出到200m,300m咪走囉

條撚樣係自己狗竇比人屌 癲鳩左 唔洗理佢

基沙文夠話要走啦
咪又係空炮

喂你獌狗狗竇唔要你
就入返疤狗狗竇互含啦屌你老母死傻閪

小學雞咁

唔係幾信 朗哥仲想拎金球留係皇馬係最大機會

細佬睇住細細佬大個仔

一黎續約無耐
二黎佩狗無返兩三百M都唔會放你走
三黎叫走踢得衰咪唔出你囉
牙朗性格要keep態又點會肯長期坐
四黎搞點單官司再講
唔係以為轉會就無左咩

作為牙朗fans我真係未驚過
走又有錢
唔走又繼續踢
點搞? 蟬聯歐聯再問人點搞啦

Lok666

隊西班牙U21個個見過大場面
辛仔D射波好似快左鏡咁

屌奶星，原來我地高仔咁識食

八字波

本來生左個女？

個樣
不了

第三球貢毒食嘅

3億賣朗
買番dybala hazard就
賣完買唔到人代替就咪賣啦

主席funson confirmed

maggie q

屌你老母狗閪爆閘獌狗
攞你個王者歐霸打飛機啦
打完好抹番啲精啦

無左占成隊再勁左

比佢單機啦

冇左James =雞胸

但係歐聯唔出占就然左

沾未嚟嗰季 —>歐聯
沾加盟 重用沾—>雞胸
棄用沾第一季—>歐聯
棄用沾第二季—>歐聯

皇馬有咩未經歷過,幾年4大皆空同16郎咪又係咁過
講真買包皮都吹到話億幾,幾年足球先生同埋外來收入咁高,起碼都兩億啦,出得起錢咪又係得個幾間
再者個談判起碼踢完洲際盃先搞,有排啦,更何況c朗始終有一日會退落黎,而家中後場搞掂晒,一賣c朗就莫拉達因為前線唔夠人問題一定唔賣,c朗舊錢可以買1.5至2個球星去接班
都係個句,由01至而家基本上咩都見過,到發生先算啦,反正再低谷都試過

個理大洛荷唔知做乜9

唉 屌 有冇人同我一樣睇到化哂 c朗走都冇所謂
反正之前都見過唔少次依啲情況
離離合合既野

爆閘狗個名臭晒啦

唔好理佢啦
佢係獌區都比人當傻仔咁撚

【體育】克羅地亞中場莫迪歷近來醜聞纏身，更有球迷要求除去其國家隊隊長臂章。

雖然莫迪歷（Luka Modric）是克羅地亞近年最強中場，為國家隊立下不少汗馬功勞，可是一子錯，滿盤皆落索；早前為在克國受盡千夫所指的馬米（Zdravko Mamic）辯護，就令不少球迷連他也憎恨。馬米被指出任薩格勒布戴拿模主席時，私吞了2000萬歐元。

更有球迷翻莫迪歷的舊賬，指他在2008年從薩格勒布戴拿模轉投熱刺時，在轉會費中非法獲得一筆金錢，之後更和馬米分贓；不過，這指控沒有真憑實據，難分真與假。

雖然如此，但莫迪歷現時在克羅地亞球迷心中，已是貪錢的代名詞，更有人標籤他作「金錢機器」；相信，這名皇家馬德里中場要贏回球迷的心，將會付出非常大的努力。

有個仔字親切d嘛

屌仔

Suu 仔
唔好扮女呀 連登無女人嫁

條友生茲狗黎

所有去皇馬GE都係貪錢

佩主席會唔會頂唔順
最近咁多醜聞爆出嚟

Now呢D濕鳩新聞無做足功課
摩迪係兩年前作供指證呢個馬米
而馬米係克羅地亞算係有勢力既人黎
到左前幾日出庭果日摩迪淆底改口話"唔記得"
先比人屌

覺得啲人好痴on9
踢波梗係想去踢四大聯賽 甚至班霸啦
比人睇得起仲留係度托咩 人地付出過有咁多人工同身價完全合理

true

Florentino is the only candidate to run as Real Madrid's president. If there are no others, he will be named president tomorrow. [marca]

佩狗：訓左冇睇 贏左未

Asensio debuts... (As a Real Madrid's player)

UEFA Super Cup ⚽️ ✅
Champions League ⚽️ ✅
Liga ⚽️ ✅
Copa del Rey ⚽️ ✅
U21EURO ⚽️ ✅

唔洗失業 開心啦

佩狗：訓係到都贏

冇粘雞胸笑撚到

...

負碌鳩射

球球都負碌撞棍就咁省埋去

佩狗打手

係囉 歐聯都係負碌入波之嘛
兩年粘屎表現都係咁穩定

自己話自己係狗

收到風肉酸仔打緊飛機慶祝

訓喺度都贏

慶祝沾屎go mu
獌維都有份

肉酸25仔

2.1億歐羅+廸基亞
我接受換
C7 + 莫拉達 + 卻奧斯 + 華拉尼 + 卡斯米路

fb group 曼狗新聞
d獌狗係時候要搵人收下佢地皮

High 大咗
傻嘅都唔會deal啦 不如成個皇馬收購算啦

2億買達仔+James

留言先好笑

根本就係佩狗拖舟同文尼斯特登搞場大龍鳳黎
佩:我要連任
拖:我要留達
文:我要c朗加薪
跟手佩狗打個電話比稅局放風要告阿朗
阿朗果邊就配合話嬲豬要走
拖舟就出手安撫佢同時可以禁停其他轉會
最後佩狗比張fatfat contract阿朗就搞掂
佩:留到球星有功績輕鬆連任
拖:繼續ab隊無限loop唔使煩
文:阿朗加薪我又有錢分

占士表現穩定

穩地廢

收購皇馬

今晚🇵🇹大戰🇲🇽
ready🤣

八奇思考領域

不了 迪基亞一個換哂咁多個

都係不了 我曼歷史射手王朗隊一個換哂你正選11人
益下你地

狗咬狗

佢地仲要打多兩個月飛機

一日打咁多次精盡人亡

牙維唔好打咁多飛機牙

J下keyword 先

魔性澎湃

Real Madrid have a done deal for Theo Hernandez
Real Madrid and Atletico Madrid have come to an agreement for the transfer of Theo Hernandez, one which will avoid the need for the depositing of his release clause with LaLiga.

That clause is set at 24 million euros, but Los Blancos will pay their city rivals a couple of million more in order to reduce tensions and will do so in four instalments.

Directors of both clubs have held a number of meetings on the subject and the signing off on the deal suggests that the non-aggression pact the two clubs have maintained for several years has come to an end.

The 19-year-old, who has spent the 2016/17 season on loan at Alaves, was determined for the transfer to happen, despite being under pressure to change his mind ever since his agent first told Los Rojiblancos' directors of his intentions.

Now his signature will soon be on Real Madrid paper and he will be presented at the Estadio Santiago Bernabeu in the first week of July.

Hernandez is also still determined to represent Spain at international level, having decided against turning out for France, the country of his birth.

He has already started the process of nationalisation that will make him eligible to represent Spain at both senior and Under-21 level.

又要打飛機

好想垃圾皇買華拉堤
買到就爽
未來中場卻老 華拉提 高仔 牙洛 米路

Fb就由鳩人地啦
大把公海球迷都大言不慚㗎啦
皇馬香港個fb page都大把

不過咁，就算比你done deal到又點
強如德意法mvp加盟獌都係攞第六
就證明增幾多兵都好
隊波閪唔怪得邊個

應該過疤啦

又話會留係psg
啲球員嘅說話真係唔可靠

點出呀,就算輪換極仲有人係少時間
而家差唔多架啦,入番個中堅就得,買戴巴拿我覺得仲好

入乜撚防中 都話有樂難敵

結衣(妓女)

買多個中堅同前鋒
賣走占士擔泥

巴打印左歐聯章未？

樂仔

入埋右閘 擔泥必須走

ching唔傷真係好過擔泥佬多多聲

Yes
都未影相

渣維(獌狗)

擔仔

Ching搵積仔同擔泥比 對積仔is侮辱..
積仔攻守都好top
擔泥就兩樣都九流

放題最叻

所以咪話唔傷既話根本唔論到擔泥上場

牙維（真曼假皇）

朴槿惠bb

重口維
下台了
請支持朴信惠 iu

牙維咁重口味

咁咪啱囉,唔洗咁激動wor

屌

佢係妓女

系 今日客仔多 燥左少少

好躁

月經失調

仲話我地係鍠
Real Madrid have made 3 world record signing since 2009.
But, the top spending clubs are:
Manchester City
Manchester United
PSG
Chelsea
Barcelona

1314 冇占==>第10冠
1415 有占 ==>雞胸
答案只有一個

班狗 邊識字

一個牙朗的錢已經夠曼用幾個世紀
仲唔夠

有冇手足知佢有咩勁？ 未睇過佢比賽
反而之前傳話買既gaya 真係幾勁喎
但又無左聲氣

唔計回購達仔
皇對上一個買入既球員係高華錫 已經係2年前 好似係

大隻硬正 有遠射 有速度 係有啲茅同火氣大

鏝市同車狗用錢當倒水
一大堆人買返黎坐多過踢
如果用呢筆錢買幾個big name真係捧得歐聯

睇d球王片
個感覺好似巴爾
大腳踢前再追番

咁車狗都有捧過

呢幾年死撚左啦

Gaya有啲玻璃
上季傷左半年 今季又斷斷續續傷左2個月到

11點邊個睇阿朗教小豆踢波

有無手足有link

傻閪獌狗

sop://

咁多人負皮 做乜鳩

等正皮撐返正數

呢d野風水輪流轉既,但最好有歷史,當大家都keep到下成績同有錢,就真係鬥j歷史去吸人黎

小豆好好教訓C7

比人禁住黎打

歐國杯都係咁架

比大哥

心酸

場場都和

比比

中柱 靚到

禾朗果個射到好應 中眉

比大哥詐糊

比比果球唔計

Video Review

頂比C朗個下就越左 旁證

180m其實值得考慮 換返兩個世界級

提子班人真係唔識斬波 歐國杯屌到依家

如果比比射入之前 阿朗球靚窩利係入左
咁搞法應該激撚死阿朗

up wt ar ching
時候唔早好訓啦

隊入面哥馬同古尼路出波唔錯

兩閘都幾好

呢場波完全反映左賓斯馬既作用

哥利斯馬

禾朗傳得靚

小豆D走位真係好靚

我朗同哥利斯馬D配合

留意到棋靈王真係改左名做棋靈王

獨食
分比古里路啦

佢比人搶左個名

agger路2世

邊個搶？

佢改棋靈王之前改左咩名

唔記得 好似同C7有關

小豆真係完美後備之前一球搞掂下體可惜佢走之後先拎歐聯....

基斯坦奴

又絕殺

要睇recap好撚煩

學玩具

好撚火

2:2

迫害牙朗

兩球都係臨完上下半場先畀人入
捱多幾分鐘都唔得

睇重播又換人加埋先補得3分鐘

點解B SILVA唔出

我都想知

D傳波柒到無眼睇

阿朗喺更衣室準備咗幾多碌鐵通？

想問好耐 你個名係咪鳩打

一人預備一枝，比比除外

葡萄牙第二球心諗睇乜撚野帶 多鳩餘

我

新post留名

仲要睇左成分鐘

買外圍: 你唔停耐D我買唔切2-2

變到玩具咁

睇帶呢樣野係啱既,只不過個時間要縮短d,拖太耐其實唔知做乜
同埋葡萄牙要改善下防守,d防守咁既

【體育】在沒有任何競爭對手的情況下，70歲的佩雷斯成功連任皇家馬德里會長，新任期至2021年屆滿。

睇重播唔係問題，但補得3分鐘少左d,又有睇帶又有換人先得3分鐘

where is raul

下次下次 下次大概可以

假如當初唔係費格遜而係雲加簽左c朗

牙朗會成日傷然後去左曼城/巴塞

Raiola: "I DON'T have an agreement with Real Madrid, Man Utd or other club for Donnarumma. We'll see on next weeks" [Sky Sport]

06決賽有牙朗 就冇之後巴塞皇朝 曼城係09之後崛起

可以見到阿朗同阿梅同隊互屌

林峰既兩首歌？

yes

原來擔泥都結婚

屌你擔泥張相影到佢係攝鏡咁

擔泥敬禮

新郎變伴郎

機司老婆好似Thomas

阿朗走真係雙輸 不過對阿朗會傷得深d
去到其他隊未必可以做大佬
球隊内部又未必一定以阿朗做中心 乜都就哂阿朗
踢多兩年無狀態仲要搵隊落班等退休

小豆球入波監躉呢一世都唔會做到
希望安狗睇到球入波即時退休唔好再係球壇害人

睇下拎到筆錢會買到咩人啦,咁阿朗退落黎係遲早既事,只不過唔想咁快佢走咁解

同埋牙朗佢仲有貨仔交出黎
以佢而家呢個方式咁走真係雙豬

佩狗做主席=ALL LOSE

十卜

佩狗打手原來人仔細細已經識做戲

打完一季先知贏定輸

我又掛著你老婆啦

譚真一小朋友

做咩對我咁有性趣

真心覺得宜家得皇馬可以比到供應同個踢法比佢，其他隊真係未必比到

呢排咁多麻煩野

講到宜家賣得出咁

撐賣朗係咩心態

未來隊

依家皇馬好等錢洗咩

一定係假皇嚟

計我話牙朗留底教下辛仔

如果肯定賣完朗之後可以買到2個頂級球星就支持賣既 eg dybala hazard
如果唔得就不了
猩猩又玻璃 正氣又廢
前場無左個領軍人物

唔好講咁多 賣左監躉先

去mu

無用 而家無左朗哥一定要再夾過隊波
無左target man會好大獲 除非有人即刻接位

唔岩聽講句 皇馬陣中除左朗哥 得james做到

占士做唔到target man喎
btw 本身諗住莫拉達做前鋒去頂住前面回俾中場,但莫拉達始終比較鐘意轉身,跟著賓施馬又跌得太勁
如果唔係勸掂c朗叫佢半場轉型打中間,唔洗佢帶波保持體能加頂住個位俾中場上既話,聯賽同歐聯應該無左
不過c朗個價成兩億歐元,d球會俾得起都會諗過度過,再加上c朗我唔太覺得會走,所以再睇下事態發展
btw c朗單野搞到莫拉達個轉會停左,好可能7月先等到c朗回應,再加埋勸c朗留低,搞搞下都應該有排先開始莫拉達既交易,拖到對面個plan亂晒

唔單單講緊球場上面最前點 仲講緊playmaker 同埋 第一點 除左朗哥 占士最做到 佢國家隊都做到既野黎

Anyway 我都覺得唔會走

占士係哥倫比亞都係靠前鋒set個點俾佢,唔係佢拎第一點,所以我一直到話佢需要一個前鋒幫佢,佢個定位我一開始都講佢係影前

只不過占士都應該走架啦

起碼拖到完左超級盃先賣達仔
唔想又倒戈射死我地

人地就算無莫拉達都可以大炒我地,到時呢到應該剩係得一個人開心

懷疑牙朗係為左拖住莫拉達

啊朗有陰謀 想夾埋佩狗踢走賓周再買麥皮

我都覺得係陰謀

麥包皮agent係咪都係文迪斯 如果係真係可能有陰謀

屌佢唔係疤狗黎架咩

FIFA叫到 著西班牙人波衫都得啦

達哥真係好瘦

連波都斬唔起

James has to stay

唔係

go mu

遲早要換班

占士根本唔夠班

係

獌係時候出手

牙朗點解咁漂忽架,前排先講咩要踢到41歲
轉頭就攪到必走咁
屌鬼

不過覺得留隊機都大既,無理由而家皇馬最盛先走瓜
佢係度分分鐘拿多幾次金球獎喎,去曼開荒咩

以為沾屎已經夠好笑 原來D迷沾仲好笑
波都控唔好做TARGET MAN

佢已經諗緊占士去到獌點排陣...

daddy錫到佢燶

daddy教沾屎
成唔成才都唔好返黎皇馬

沾士=獌維名宿

獌維之心路人皆知

無人撑阿朗踢到退休
根據連燈定律。。。。

因為呢廿年無咩人可以係皇馬踢到退休

西維爾

西維爾單野笑咗

C朗=戴志偉
占士=拿度尼
猩猩=小志強

終於等到達哥開台

橙

曼維網

原來G Bale咁識波
皇post清泉

摩迪又比人告
而家係克羅地亞做左過街老鼠

咁留係馬德里唔好踢國家隊了

咁多個有官非

真
拎埋西班牙護照做西班牙人啦

Btw 究竟辛既最佳位置係CAM定左翼

real?

是皇馬離不開C.朗 定C.朗離不開皇馬？

好文，希望快D諗清楚搞掂佢

On撚9=On撚9

摩迪咁樣改口供無可能唔俾人告啦

比比遊說C.朗齊加盟巴黎：皇馬不捍衛你
比比

走晒就岩嫁啦 連任咁開心係要賀一賀佢

真係好灰，c朗出事又到摩迪

有苦衷

Florentino: Cristiano is a Real Madrid player and he will continue to be one. [onda cero]

Florentino: Isco's contract is not signed but it will be as soon as he returns from holidays. [onda cero]

Perez: I already said this before, Mbappé was born to play for Real Madrid.

Perez: "As a fan, I like more Mbappé than Dybala and Dembélé."

Perez: Theo Hernandez will be a great left back for Real Madrid.

屌
佩狗都係臭jer

Perez: "Its safe to say that Mbappé will be one of the great forwards and we are watching him. Zidane has liked him for a long time."

最緊要係呢句
其他麥巴比個D我唔理啦

Perez: "It seems that Coentrao is going to Sporting de Portugal"

Florentino Perez: "When Cristiano is back from the Confederations Cup, we will deal with the matter. All I know is that he is very angry".

Florentino: "I wanted DDG in 2015 because I didn't know Keylor well enough then. Now I want Keylor Navas at Real Madrid."

迷佩一日

除左包皮on9之外,其他都ok,不過聽住先
都係個句,包皮太貴又未去大會同國際大賽証明自己,唔值

佩狗變了

十卜!

法國人d屎忽係咪特別香

Dybala 有咩比唔上包皮
Dybala又靚仔又好波 岩哂我皇

包皮係法國人
今年佩狗係拖舟性奴

大把奶已經證明左自己
包皮打多一兩季睇下keep唔keep到先啦

佩狗上癮

你自動獻身比佩狗等佢遠離監躉啦

大巴拿應該去疤了
諗起下年比大巴拿同華拉堤撚爆我地中場

佢條中場可以點砌

渣維走小白老 青訓上唔到檯面

買華拉堤就話頂小白
買大波拿頂邊個
I大毒撚個bench位?

咁A Gomes呢

永續

Dybala其實都係今年先證明自己
上年打拜仁靠既係達仔
佢決賽個場都幾差下
至於意甲水平伏伏地 不可作準

迷沾狗死埋一二邊啦

咁戴巴拿個場係俾人圍,同埋好明顯錯陣啦,出文迪蘇傑打翼,根本都唔夠快現位/插入俾戴巴拿分波,佢個球入波俾佢射到100球都未必有1球
不過個場佢狀態係差既,只不過戴巴拿既意識同表現已經足夠証明佢係有料,包皮而家目前為止純粹反擊係得,打陣地戰始終俾我感覺一般,要教有排教,如果係要買返黎教咁真係等佢個約就黎完,跌價先買

獌狗死埋一二邊啦

once you go black

包皮要反

佩狗訪問屌南看台班癲佬

你自動獻身比佩狗叫佢賣監躉去獌

佩狗話佢有同文迪斯講想幫屁屁搞告別會

痴左線了
竟然會咁
係咪就死?

得7張野,人之將死
不過佢始終係廢老佩狗

戴巴拿都買得過

中堅就難搵D

咁m子打邊做頭鎚2傳屈堆矮仔右閘係有用既
上半場我地條右路都比人屈到仆街

你幾時死

其實下半張班老野唔夠氣先然到

佩爺爺

才哥幾時教我食女

進擊的巨人

佩狗icon

好似變左第2隊波咁

你返鄉下啦

70碎佩爺爺看破紅塵

下半場皇馬明顯無咁急
有耐性猜上去

仲以為肉酸仔改左名

老婆仔

你食撚屎

上半場係被對面迫到仆街,下半場好明顯我地加快左節奏,尤其係左邊,又爆又放長屈對面老人家
btw文迪蘇傑要佢來回跑都收皮,同埋佢地輸第一球係佢追唔到卡華積,食塵

唔明

有預感有人會quote番果段野

誤會黎

佩雷斯︰冇收過球會出價買C朗

近日C朗離隊的傳聞鬧得熱烘烘，皇家馬德里主席佩雷斯終開腔表態，表示至今未收到任何球會收購C朗的建議，並重申這位球星的合約違約金高達10億英鎊。

C朗因逃稅風波被傳有意離隊，主席佩雷斯則力撐他不會犯上有關過錯︰「我對傳媒對待C朗的態度感到不快，我相信他在稅務方面一直完滿履行其義務，做正確的事，他在英格蘭至今一向如是，只是或許當中有些誤會。」

佩雷斯表示對於C朗，留在皇馬是一件很容易的事︰「他與皇馬尚有合約，我們沒有因此事有任何會談，我只在報紙看到有關新聞，上次與他見面已是在歐聯決賽，談及下季事宜。他正為國家隊出戰大賽，在賽事完結前我不會找他見面。」

「他與球會合約的違約金是10億鎊，我們沒有收到任何報價，C朗是個好人，他亦不想我們就稅務問題交任何罰款，他對於誰交罰款沒有憤怒，但不滿傳媒對他的態度。」

體力感覺唔多關事 佢地下半場一開始已經好差 抖左十五分鐘仲攰左
反而速度先係佢地問題 祖隊波d人好慢 中堅中場中到中鋒都慢到

體力一定關事,唔講後防人地老人家,個翼一個係3張有多既丹尼爾,一個就打慣前鋒既文蘇佢地兩個係邊跑上去攻又跑落防,根本15分鐘唔夠抖,下半場我地即刻禁掣就扯乾左佢地
至於速度一黎係累,二黎我地d人又真係多氣又快,施丹帶左個體能教練返黎就係擺明要屈人體能
呢兩段重點講出左體能係今場波既勝負關鍵,可以睇睇

我地輸第一球咪又係因為右路

講真 你睇返場波你都識噏啦
唔需要睇呢d馬後炮channel

個球其實人地轉邊,人地即刻空中一彈真係唔太關右閘事,如果要挑骨頭就係無貼緊文蘇,不過全部都係空中一彈,其實真係無咩好講
但佢地輸俾我地第一球如果係大盜呢D球員追應該夠速度封到個位
BTW如果伊斯高唔係接摩迪俾波甩腳既話好有機會2:0

我真係唔覺得有咩人識UP WOR...

我諗係d人懶得逐點逐點睇多過唔識up
你都up到一半

渣維最sick ball

我覺得要我好仔细咁睇返既話,我都覺得自己有D point可能漏左
而我覺得真係睇完之後要佢指番出黎d point真係唔係個個識,好多時要個人真係本身係踢波加真係有足球意識先到得

sick ball就唔會做獌狗

咪就係m子左翼cut入中間引左積仔入禁區
辛度空哂出波伊斯鳩追唔切
先唔理個波係空中同埋m子射得咁靚
淨係將m子擺左翼已經令到積仔同華仔個位置好尷尬
拉膠就好明顯係要釘死大波拿

this sentence real
connect cannot

dllm

作為皇狗 唔覺得呢條channel分析皇馬幾有足球意識法
你搵聖卡西BB分析龍門就真係叫有料到啦

牙維ho ball

咁的確唔太關右閘事wor,咁個下伊斯高甩腳俾人拎番控球權,文蘇走入黎中間,咁伊斯高由前場跑番黎mark,但人地一彈俾中間再一彈俾文蘇,咁其實唯一mark既方法係卡華積估到希古恩一彈俾文蘇,係佢彈個陣即刻迫住佢咁
咁個陣d位都1 mark 1既,都未出現尷尬位,因為文蘇仲係偏卡華積,華仔一見到個波去希古恩都拍左先

咁我覺得真係無乜人睇完識講番出黎

同埋真係要講皇馬係屈體能既,皇馬下半場直情迫到人地個兩個中場落到禁區位拎波,斷埋同大巴拿既連繫,所以下半場係禁住對面黎踢

咪撚玩啦 歐聯決賽失比祖狗個球係輸運
M子條垃圾比佢射100腳都未必有3腳射射番個球咁撚靚

咁樣先啱

其實我覺得佢大盜既話代文蘇會好好多,兩邊既現位次數一定多好多,應該會加大我地右邊既壓力,文蘇本身高又慢,要佢上半場快速來回攻守根本玩死佢
再加上下半場希古恩其實無晒體能,個陣反而出番文蘇去替希古恩仲好

嘩屌你skip左成段野 基迪拉係左邊舞左兩舞 然後先交比邦路斯放長炮
最理想既情況係拉膠睇西瓜(因為大波拿走左出禁區頂攞波)/華仔睇cut入黎既m子/積仔睇辛度
咁就算呢球係直接斬入去定斬比辛度都有人跟
而家就係因為m子左翼位 積仔跟住
先導致華仔要睇西瓜 入波過程點樣另計

結論就係拖舟無對m子左翼有任何戰術部署

你身邊d人比較on9掛
呢度d皇迷個個都好撚醒目

我弱智

弱智都食咁多女

笑左

乜牙維咁搶口

佢地屈
我智商同泡仔差唔多

個球你如果真係要講,第一基迪拉舞左兩舞根本都見傳唔到,先回後俾邦路斯,個陣c朗同賓施馬已經退埋落黎中場,個陣已經應該要俾壓力邦路斯
其二就係伊斯高其實應該留意身後有無人加速,而唔係等人放波先追
其三本身施丹係希望夾死對面個靈魂人物戴巴拿,如果學似你咁講,咁就需要卡斯美路要封傳球路線去保護後防,再完全封死戴巴拿,咁樣隨時要卡斯米路多重工作而可能失位食牌咁
本身442個陣式對住人地個4231係需要中場去恊助邊路防守,人地翼ci去俾閘上係成功左,伊斯高係漏左人高速插入,卡華積無貼緊文蘇
雖然要講呢d我可以講既...但呢d雞蛋裏面挑骨頭既野...所以算啦...
都係個句,如果人地出個速得快既翼去替文蘇會仲勁,出文蘇打翼其實無考慮過下半場體力不繼既問題

佢地屈你弱智

唔會掛

無屈錯你食女

佩狗生性病母倍感安慰
迷佩一星期

嚴格黎講
果個位係魔笛守而未係伊斯鳩守
畢竟伊斯鳩係前一格
個日live post都有提過上半場魔笛完全減輕唔到積仔既壓力

on98

如果你要咁講係既,但個球的確係伊斯高係個個位置出現,應該希望彌補番佢接唔到摩迪個球波既錯,佢失誤左之後係勁快回防,摩迪個陣小完伊斯高慢慢回氣咁返去
咁講番先,伊斯高好勤力恊防,但始終唔係防守出身,所以個球人地打佢身後,佢轉身個下人地已經插左入去,呢個真係無計
再者,C朗同賓施馬作為前場球員,佢地去應該去壓迫人地,等佢地無時間望住前面揾人傳,當呢兩樣野發生左之後,個波完全係空中無落過地就入左,咁要講,卡華積應該唔可以太離開文蘇,佢個球離得太開,等佢心口控定起埋腳先到

都係個句,出文蘇打翼本身係玩佢,無考慮對佢體能消耗係極大,速度上又輸俾卡華積
無考慮過希古恩會無氣,而後備席根本無人換到佢,跟住兩個可以入到波既人齊齊下半場無氣
戴巴拿因為夾死左又無左一邊可以幫到手而無晒影,跟著下半場中後換埋佢
btw,打翼屈閘高度係咩玩法,屈閘高成場得個一球,仲要個一球入波要射100球都唔知有無一球既入波
所以我見到咁既言論第一眼係笑左

人地個陣用左成年都係咁用無理由係決賽轉陣

咁只可以話意大利既教練始終係保守...

979

好

已經唔係第一場屈到人啦...

只可以話你少睇
你話無體力 我無異議 你話套陣唔work就不了

yes如果後面d老野好氣d keep到上半場個勢
垃圾皇應該都

屌帥柒在無針對我地兩閘個後上能力
343 左右翼衛位 艾維斯上左去番唔到黎
Alex sandro防守力不足
下半場個位一穿就任鳩我地側路做波入去

不過屌帥手上既牌就係咁多 無選擇比佢再換就真既
睇下古惑大盜個d垃圾完全唔岩班 占士去祖都做球王

比真歷仲廢撚過派路

其實佢幾球波射得好撚好wo 唔知我有冇記錯
但果陣我覺得除左keyword都冇咩幾多個救到

派路36都踢得好過佢

人地用呢個陣打巴塞零封，佢地緊係繼續出原陣，同埋之前就係貪文蘇基治係前面迫搶，幫輕sandro防守等佢上前攻，再唔係就偷雞入咗粒之後死守。只係佢地失咗波之後焗攻同埋下半場d迫搶係令到佢地體力用得更快。至於球世界波就算啦邊有得救

慘就慘在佢哋冇領先過
如果以佢地防守嘅能力 佢哋決心死守 垃圾皇應該點都攻唔入

除左射門有咩好J
對摩納哥最廢係佢
無大局觀 無速度 無過人 無護波

我無話唔WORK既,只不過成場做到次數得一次仲要之後再俾100次再做真係未必有1次,咁就真係得不償失,呢場波反而丹尼爾做到麻煩俾我地,但俾文蘇係邊其實都係斬波俾希古恩,其實入肉程度唔夠丹尼爾個邊咁屈
再加上呢場決賽好明顯艾歷尼落order要成隊全隊返黎回防,如果咁樣考慮,兩翼體能要求同速度根本要求好高,咁如果再計番既話根本出文蘇唔啱
btw 就連巴沙利打右閘我覺得出都係麻麻,見到馬些路連續放兩下長波,已經玩死佢呢個老人家

佢罰球超勁wo

其實如果踢得再保守啲
BBC應該可以完封BBC

派路退後打防中都屌打比真歷
淘汰西波皇個年 派路 波霸 馬神 維度

咁應該係博入一球就轉陣而唔係m子左翼錯啦
事實上佢呢套陣係屈足全季 係衰體力

巴塞個中後場速率其實好慢,第一回合佢地用Mathieu打左閘,俾人屈速屈到喊
第二回合其實祖記死守基本上係好難攻,但今場一開始0:0,佢係需要領先到一球先可以死守,仲要皇本身速度係快

1001

咁意甲又真係無乜對手既,但你睇番佢地其實休息左成個星期,體能下半場就燒晒其實真係錯左,如果屈全季就代表work就唔洗咁樣,始終翼鋒無速度其實對閘既威脅係無咁大
同埋要屈機其實係要靈魂人物戴巴拿發到,今場好明顯係夾死左,再加上無乜態,所以變相文蘇呢個位既缺點暴露晒出黎,因為中間入唔到就要高速轉邊同去拉晒對面,但我剩係見到右邊比較有威脅,到左下半場更加唔洗講,因為無力而俾人禁住黎打

咁始終要有領先優勢先可以咁